杜生你個為人有問題就好多人都知，但估唔到你仲惡過老共

杜生呢個人最近豬籠入水
做youtuber搵唔少
同碌撚又係friend睇返件事
佢地兩個又幾夾喎
都係做人有兩把尺
同佢做genius bar的盧覓雪前身又係狗仔隊總隊目+前b嫂閨密，正所謂物以類聚
杜生十幾年前出過兩本書叫咩江湖血淚史
我有讀過，佢的過去我都清楚一二
雖然好多事應該係吹大左

ok今次杜生拖糧一事，拖足三個月已經係刑事
仲有偽造假文件，雖然係好小學雞只係用塗改液cover左個日期，形造佢係月頭入數，而非近日入數，但已足夠料落charge為偽造文件。

整件事我對杜生好失望，希望佢快啲去自首。
唔好講就巧威做就好似你好朋友碌撚咁。